巴絲住九龍新界既，唔好返屋企住，去坐一晚呀！

終於有電叉電話
聽人話黑警係隧道check車，發夢我同個fd由立會行左個幾兩個鐘，搵到位坐諗住坐通宵
聽朝先返屋企
大家唔好亂上交通工具呀

揾私人地方休息

搵個公園又好，餐廳又好，小心交通工具！！

未上車見到狗仲有得走
上左車一比狗查就拜拜

大隱隱於市！

廢事麻煩到人
我地訓呢度當露營ok

香港人最鍾意飲酒唱K

以防萬一

上房同個朋友hehe下，記得唔好比信用卡，前檯問要身份證就即轉場

起碼有床訓有水沖涼先

紅綿路有兩個單丁俾狗捉咗
搵室內地方安全D
聽朝換衫換鞋

循道衛理香港堂呀！

千祈唔好去公眾地方，唔係次次都work，啲狗唔係傻

女黎
提過上房佢答我寧願俾狗拉
休息一陣睇下有冇24餐廳算

寧願比狗咬....
巴打你好失敗

唔好麥記呀 除非你扮露宿者
去循道衛理啦

屯元天人回家路線（Updated)：
1 換衫
2 的士
3 行西隧

4A 到美孚轉N269 經元朗市中心 部份村 及 天水圍南北
4B 到美孚轉N260 經屯門各處
4C 到尖沙咀搭綠van 601s 經屯元天

請隨時留意西隧有否犬隻消息

安全先好走！參考路線

遠離 中環 金鐘，黑衣高危，更加唔好成班黑衣

全港天主教聖堂位置

我地都行到好遠，過哂cwb
多謝各位關心
幫手呼籲下其他巴絲唔好坐車返九龍

辛苦你地啦 萬事小心！
希望所有巴絲都安全